换句话说，功率谱的斜率更陡。 大脑的“背景噪音”可能为持续的谜团提供线索|伊丽莎白·兰道| 2021年2月8日|量子杂志 
 不过，别忘了你的软性用品——在山坡上保持温暖和干燥会让任何一天都更有趣。 如何清洗你的滑雪装备|乔·杰克逊| 2021年1月30日|户外在线 
 运动已经从斜坡转移到地下室的跑步机或固定自行车上，还夹杂着一些深蹲和俯卧撑。 为什么以及如何计划下一季史诗般的滑雪之旅|瑞秋·沃克| 2021年1月21日|华盛顿邮报 
 幸运的是，最好的滑雪护目镜提供防雾技术，使您的护目镜免受凝结，使您的视野在斜坡上清晰。 最佳滑雪护目镜:你会喜欢的一副|埃里克·Alt | 2021年1月20日|大众科学 
 相反，他们搜索的是风速和坡度等因素，这些因素可以帮助他们实时预测火灾的下一步行动。 火灾建模的复杂数学告诉我们关于加州森林的未来|艾米·诺德鲁姆|月18日，2021年|MIT技术评论 
 历史上，保守派认为最低工资是对自由劳动的侮辱，是向国家主义的滑坡迈出的一步。 为了让他们的胜利持久，共和党必须解决最低工资问题 
 瑞士领导人还通过多次拒绝大幅提高最低工资来打消“滑坡效应”的想法。 为了让他们的胜利持久，共和党必须解决最低工资问题 
 滑坡理论是一种让“不插手互联网”的哲学继续下去的方法。 Tim Mak | 2014年10月6日|DAILY BEAST 
 是的，有迹象表明，就连潮人也开始喜欢中央公园，而不是公园坡。 为什么上东区现在比布鲁克林凉快|Tom Teodorczuk | 2014年9月2日|DAILY BEAST 
 没有人认为他那块60度角的斜坡上的土地可以用作葡萄园。 纳帕的地震不是唯一撼动葡萄园的事情克莱夫·欧文| 2014年8月31日|每日野兽 
 我转身离开河岸，跑上一个长长的斜坡，来到一个锯齿状的山脊，在那里可以一览无余。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 在两三秒钟的时间里，它照亮了每一个山脊和山谷，我看到四个骑手飞快地冲上山坡。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 我们沿着高地走到石头的尽头，直到我们发现了一个不需要翅膀就可以降落的斜坡。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 当我们从岩石后面走出来时，三个骑手出现在迷失河的对面斜坡上。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 甘德诺博石顶上那棵孤零零的松树向我们挥手告别，我们哗啦哗啦地走下长长的斜坡，进入了这个伟大的世界。 《山谷战士》纳尔逊·劳埃德